[推上熱門] 黑警無理進入推倒、制服及攻擊女途人, 然後在機場拔槍!

機場一段影片清楚顯示，一名防暴警無理進入推倒、制服及攻擊一名女途人，然後眾多人士上前反抗搶回女途人。途中防暴突然拔槍制止。

學下曾建超, 人地識得以其人之道還其人之身
唔好再捱打啦好嗎? 你地已經唔係前線義士, 盡下責任係電腦/電話的後方做好支援!

如果仲有其他黑警黑材料, 或者識得將 twitter / facebook 片放到係lihkg 直接睇到嘅, 麻煩都幫幫手, 感激!

黑警部份暴行

機場捉到支那臥底

【逆權運動】保安局長暗嘲爆眼少女風險自負 反問市民卻自取其辱

推, 總之唔好同前線義士割蓆好嗎?

唔係佢地, 我地唔可能同支共港共對抗到兩個幾月

黑警射過期 tear gas 入地鐵站就得?

689 都講咗對家最想就係你地互割
呢度總係有D 左膠同潔癖撚 不停搵機會割